女朋友寧願我切

是咁的 我同我女朋友都係成年人
我有時都會同佢講一啲咸濕野
但佢會好反感 覺得好噁心
叫我唔好再講
我話我切左去咪唔會諗唔會講
佢竟然話 你快啲切

連屎眼都

佢唔夠愛你

溝港女係咁

切完拎住講

可能玩厭咗你個屎忽

除左性方面 都夠愛我既

切啦 仲唔切?

唔想做太監

溝港女與左冇得屌，垃圾港女

冇陰公

你同佢大家互切囉

咁自私 叫你切自己唔切